<resources>
    <string name="app_name">Maquitia</string>

    <!-- Checkout activity -->
    <string name="title_activity_checkout">CheckoutActivity</string>
    <string name="checkout_item_description">Description</string>
    <string name="googlepay_status_unavailable" translatable="false">Unfortunately, Google Pay is
        not available on this phone.
    </string>
    <string name="payments_show_name" translatable="false">Successfully received payment data for
        %s!
    </string>

    <!-- Wallet activity -->
    <string name="title_activity_wallet">WalletActivity</string>
    <string name="add_to_google_wallet_button_content_description">Add to Google Wallet</string>
    <string name="sample_pass" translatable="false">Sample Pass</string>
    <string name="google_wallet_status_unavailable" translatable="false">Unfortunately, Google
        Wallet is not available on this phone.
    </string>
    <string name="add_google_wallet_success" translatable="false">The pass was added successfully!
    </string>
    <string name="add_google_wallet_cancelled" translatable="false">The user cancelled adding the
        pass to Google Wallet.
    </string>
    <string name="add_google_wallet_unknown_error" translatable="false">An unknown error occurred
        when adding pass to Google Wallet.
    </string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="txt_terms">Universidad de Colima informa a los usuarios de la aplicación Maquitia, acerca del tratamiento de los datos personales, que ellos voluntariamente hayan facilitado durante el proceso de registro, acceso y utilización del servicio.
                            - FINALIDAD DE LA INFORMACIÓN PERSONAL QUE RECOPILAMOS (USUARIOS Y OSC)
                              Para proceder al registro, acceso y posterior uso de la aplicación, tanto el  usuario como la OSC deberá facilitar de forma voluntaria, datos de carácter personal (esencialmente, identificativos y de contacto), los cuales serán incorporados a soportes automatizados que son titularidad de MAQUITIA (No se comparten con terceros).
                            - NOMBRES Y DATOS DE LOS CONTACTOS DE LOS RESPONSABLES DEL TRATAMIENTO DE DATOS.
                              Los datos no se comunicarán a ningún tercero ajeno a MAQUITIA, salvo obligación legal o en cualquier caso, previa solicitud del consentimiento del usuario. Por otra parte, MAQUITIA podrá dar acceso o transmitir los datos personales facilitados por el usuario, a terceros proveedores de servicios, con los que haya suscrito acuerdos de encargo de tratamiento de datos, y que únicamente accedan a dicha información para prestar un servicio en favor y por cuenta del responsable.
                            - Contactos del equipo de trabajo de MAQUITIA:
                                Gilberto Valenzuela - gvalenzuela@ucol.mx
                                Héctor Huerta - hhuerta@ucol.mx
                                Juan Pablo Chipres - jchipres@ucol.mx
                                Sebastian Gomez - sgomez4@ucol.mx
                                Mitzi R.Don Juan - mrdonjuan@ucol.mx
                            - Deslindamiento de Aportaciones Financieras:
                              Maquitia actúa únicamente como intermediaria, facilitando la conexión entre donadores y ONGs.
                              Maquitia no maneja ni retiene fondos directamente; todas las donaciones se transfieren directamente a las cuentas de las ONGs mediante servicios de pagos externos y/o ajenos.

                            - Responsabilidad del Usuario:
                              Los donadores son responsables de seleccionar la ONG a la que desean contribuir y de investigar de manera independiente antes de realizar donaciones.
                              El usuario es el único responsable y no podrá exigir algún reembolso en caso de malentendido o problemas con los pagos a las ONGs

                            - Uso de la Aplicación:
                              Maquitia se proporciona como una aplicación para facilitar la conexión entre donadores y ONGs de manera transparente.
                              Maquitia no tiene acceso directo ni control sobre los fondos donados; solo sirve como herramienta de información y facilitación.

                            - Transparencia y Registros:
                              Se garantiza la transparencia en todas las transacciones.
                              Los donadores pueden acceder a un registro detallado de sus donaciones, y se proporcionan informes financieros periódicos sobre la distribución de fondos entre las ONGs por parte de estas mismas.
                              Maquitia no se hace responsable de la gestión interna de las ONGs ni garantiza el éxito de proyectos específicos.

                            - LEGITIMACIÓN PARA EL TRATAMIENTO DE LOS DATOS

                              El tratamiento de los datos del usuario, se realiza con las siguientes bases jurídicas que legitiman el mismo:

                              • La solicitud de información, con carácter previo, para su expresa aceptación.
                              • El consentimiento libre, específico, informado e inequívoco del usuario, poniendo a su disposición la presente política de privacidad, que deberá aceptar una vez ingresado los datos por consentimiento propio.

                              En caso de que el Usuario no facilite a MAQUITIA sus datos, o lo haga de forma errónea o incompleta, no será posible proceder al uso de la aplicación.

    </string>
    <string name="txt_terms2">
                            Universidad de Colima informa a los usuarios de la aplicación Maquitia, acerca del tratamiento de los datos personales, que ellos voluntariamente hayan facilitado durante el proceso de registro, acceso y utilización del servicio.
                            - FINALIDAD DE LA INFORMACIÓN PERSONAL QUE RECOPILAMOS (USUARIOS Y OSC)
                              Para proceder al registro, acceso y posterior uso de la aplicación, tanto el  usuario como la OSC deberá facilitar de forma voluntaria, datos de carácter personal (esencialmente, identificativos y de contacto), los cuales serán incorporados a soportes automatizados que son titularidad de MAQUITIA (No se comparten con terceros).
                            - NOMBRES Y DATOS DE LOS CONTACTOS DE LOS RESPONSABLES DEL TRATAMIENTO DE DATOS.
                              Los datos no se comunicarán a ningún tercero ajeno a MAQUITIA, salvo obligación legal o en cualquier caso, previa solicitud del consentimiento del usuario. Por otra parte, MAQUITIA podrá dar acceso o transmitir los datos personales facilitados por el usuario, a terceros proveedores de servicios, con los que haya suscrito acuerdos de encargo de tratamiento de datos, y que únicamente accedan a dicha información para prestar un servicio en favor y por cuenta del responsable.
                            - Contactos del equipo de trabajo de MAQUITIA:
                                Gilberto Valenzuela - gvalenzuela@ucol.mx
                                Héctor Huerta - hhuerta@ucol.mx
                                Juan Pablo Chipres - jchipres@ucol.mx
                                Sebastian Gomez - sgomez4@ucol.mx
                                Mitzi R.Don Juan - mrdonjuan@ucol.mx
                            - Política de Confidencialidad y Seguridad de Datos:
                            En Maquitia, la Universidad de Colima se compromete a proteger la confidencialidad y seguridad de los datos proporcionados por las Organizaciones de la Sociedad Civil (OSC). Los datos recopilados se utilizan exclusivamente para el propósito de facilitar donativos y mejorar la experiencia de usuario en la plataforma Maquitia.
                            Implementamos medidas de seguridad, como encriptación de datos, restricción de acceso y firewalls, para garantizar la protección integral de la información. Nuestro compromiso es mantener la integridad y confidencialidad de los datos de las OSC en todo momento.
                            - Política de Uso de Datos Personales:
                            Al utilizar Maquitia, las OSC otorgan su consentimiento para el uso de sus datos personales exclusivamente con el fin de facilitar la donación y mejorar nuestros servicios. No compartimos esta información con terceros sin consentimiento explícito, a menos que sea requerido por ley o para el cumplimiento de nuestros servicios.
                            Las OSC tienen derecho a acceder, rectificar, cancelar u oponerse al uso de sus datos personales. Para ejercer estos derechos o para más información sobre cómo utilizamos los datos, pueden contactarnos a través de los canales proporcionados en la app.
                            - Política de Retención de Datos:
                            Mantenemos los datos de las OSC únicamente durante el tiempo necesario para cumplir con los propósitos mencionados anteriormente o según lo requieran las leyes aplicables. Una vez que los datos ya no sean necesarios, procederemos a su eliminación o anonimización de manera segura, garantizando su no utilización futura.
                            Las OSC pueden solicitar la eliminación de sus datos personales de nuestra plataforma en cualquier momento, siempre y cuando no sea necesario retener la información para cumplir con obligaciones legales o contractuales.
    </string>
</resources>